[
  {
    "question": "Comment s'appelle les habitants de Paris ?",
    "answer": "parisiens"
  },
  {
    "question": "Combien font 5x6",
    "answer": "35"
  },
  {
    "question": "Quelle est la capitale du Royaume Uni ?",
    "answer": "londres"
  },
  {
    "question": "Dans quel mer se situe la Corse ?",
    "answer": "méditerranée"
  },
  {
    "question": "Combien de pattes possède une vache ?",
    "answer": "4"
  },
  {
    "question": "Comment s'appelle le petit de la poule ?",
    "answer": "poussin"
  },
  {
    "question": "Quelle couleur obtient-on en mélangeant du rouge et du bleu ?",
    "answer": "violet"
  },
  {
    "question": "Quel était le métier de Johnny Hallyday ?",
    "answer": "chanteur"
  },
  {
    "question": "Compétez l'expression : \"L'habit ne fait pas le ...\"",
    "answer": "moine"
  },
  {
    "question": "Comment s'appelle le frère de Mario, le héros de jeux vidéo ?",
    "answer": "mario"
  }
]